得罪講句馬尼拉挾持人質事件發生響依家林鄭會做啲乜

已經要求中國政府協助

李家超.jpg

我係唔會比你地得逞

你去得菲律賓就預左有呢D風險

會譴責門多薩用極端手法表達意見

強調唔會得逞

特區政府係唔會向恐怖分子妥協，已經致函國務院尋求協助

驚就唔好去旅行

雞

柒婆: 關我L事

視乎佢挾持的係乜人

香港政府要顧及槍手嘅利益

救人要考慮槍手既感受

強烈譴責暴徒以激烈的手段表達意見，設陷阱於菲律賓政府